突發：美拒認華九段線主張 再派雙航母赴南海演練

不想打
不願打
但也絕不怕打

美國特朗普政府周一（13日）宣布拒絕承認中國主張的南海「九段線」主權範圍後，美國海軍尼米茲號航母戰鬥群及列根號航母戰鬥群，周五（17日）在南海展開雙航母行動，展示美軍對區內盟友的承諾，維護印太地區的自由開放。

尼米茲號航母戰鬥群指揮官柯克少將表示，尼米義號及列根號戰鬥群在南海的國際法允許範圍執勤，鞏固美國對印太地區自由開放、以規則為基礎的國際秩序和對區內盟友與夥伴的承諾。他續指，安全及穩定是和平及繁榮的關鍵，這是美國海軍逾75年來在太平洋部署的原因。

美國海軍指，尼米茲號及列根號戰鬥群繼續顯示團隊合作，逾1.2萬名水兵及海軍陸戰隊進行空中戰術防衞演習，保持軍隊的戰備和熟練狀態，強調兩個戰鬥群的士兵訓練至最高戰備狀態，確保能通過力量投射回應任何突發事件。

美軍強調，兩艘航母部署南海不是回應任何特定政治或全球事件，只是常規聯合演習及發展戰術相互操作的一部分。

Source : ONCC

華嬸出嚟口交未

咁似果陣迫9日本開拖

大打大贏，支持解放軍亮劍，擊沉小美國航母

屌你果3句大字

外膠味出曬黎

雜總 係時候出黎喇

但當時俾日本插一刀之後先復仇，其實都好唔扺。

你識唔識嘢架 quote嚟架

Btw, 啲大豆撚去曬邊

有咩事發生都唔驚,,要鳩縮唔出街都實有得食~~
當然,,到有日真係出現 全香港範圍MAP炮 就咩都唔使講

放在廚房櫃的鑵頭同米,[現鑵頭總存貨有$10000左右]米有50kg
由歐洲火腿,到中國午餐肉,回煱肉,,豆,菜,金寶湯

一箱箱未開太多,,放到出廳[依d全部係魚]

水污染,未驚~~~現有16箱 1.5L X12
其實一向飲樽裝水好耐,現在D水喉水煮完都飲到唔舒服
即食面 有 5箱左右啦

另外,,打邊爐石油氣有存貨 21支,,
來吧~~~
大混亂~~~
特大災難~~~
無水~~無電~~無野買的日子呀~~~

期待,手持午餐肉就可以有西屌的日子

中華民國個11段線仲痴線

美國佬飛撚到去支那頭頂 啲艦入撚哂南海到依家仲縮緊
支持中國打柒美國佬 中國必勝

曰日比美國戰機中出都可以忍

唔用苦肉計 孤立主義嘅元老院唔批准你打
只不過估唔到日本會痴線到直踩珍珠港

而家美帝都死唔小人

想打 不打
捱打 不打
被打 不打
不打 不打

支那出兵未

支那黑煙航母出黎未

真心 美軍真係好撚型
明白身為美國人真係會有種自豪感

你睇下班中國人移民去美國就知咩事啦
講真就算英國將全部bno轉BC
都不如一本美帝護照

人地美帝種自豪係真真實實有實力產生的自豪 而中國個種係吹噓實力產生的自豪

睇下人哋唱國歌嘅時候係真心愛國

睇下侵唱得幾開心

中國唱國歌嘅嘅時侯，就算高官都好似死老豆咁

而家支那肺炎插唔止一刀喎

駛唔駛咁快呀

WW3

df21d

好型

當年人人反戰

希望東盟生性

可以先考慮派出3萬港警身先士卒

識有d美國人屌7政府d錢用哂軍費
唔將d錢放係地區基建

不如入維港補給 我相信30000狗狗同解放軍都係唔敢出聲

Push

軍費佔gdp 3-5% 唔算多唔算少
但基建的確係好垃圾

談， 可以！
欺， 奉陪！
打， 妄想！
據報落左命令，解放軍被攻擊，沒中央軍委批准，不得還擊

新會員

強國唔係都有兩艘航母架咩
點解唔亮劍呀

幾時炸支那人工島 ?

永暑礁

渚碧礁

永興礁

美濟礁

老尾 咱們中國人是團結的
有本事就射一槍出黎

中共憑咩咁惡劃哂成個海 同世界為敵

性質唔同, 武肺你證明唔到佢係針對性攻擊\

大豆華

想去做美軍

入黎就係想睇呢張打飛機

條線係我憑實力劃出黎 點解要縮？

其實呢啲島有咩用？有冇人係上面嫁

一定唔會開波，一定唔會擦槍走火，美國最後一定係大輸家，共產黨一定千秋萬世

不沈航空母艦嘛

前提係有返咁上下制空權

小支支就......

軍事基地，兼埋鄰近海域經濟專區，惡得好交關

之前見過有張倒返轉

欺， 可以！
打， 奉陪！
談， 妄想！

當年南海有咩事微博全部都share一點不不能少
而家靜得咁交關

屌你老母 得你有航空母艦?

睇黎侵都知連任唔到
臨尾都要拉埋中國陪葬

南海個問題其實好複雜，南海係成個中東石油入去東亞同埋澳洲嘅重要通道，不嬲都係公海，比大家自由出入。
而家大陸個九段線，封咗成個南海，東亞各國同澳洲，一定會同佢死過，美國只係帶頭出面，屌支共屎忽

欺負偉大的祖國
快出擊還要眼色

笑撚左

談，奉陪
欺，可以
打，妄想

巴打
你果d貨
係咪認真嫁

WOW 啲黑煙，當年日本見到美國啲黑船都係咁上下咋

力量就是一切嘅年代

巴打
你呢句野
係咪認真嫁

777 同佳仔搞到9段線都無埋

美帝雙航母既戰力

美帝入左南海，堅決支持偉大祖國動武，東風飛彈準備

本身係無人島, 怎至算唔上係島只係礁, 中國搶佔左後建立基地, 主要係想夾硬話係島藉此claim 12海里領海權+200海浬專屬經濟區 (礁無得claim 200海浬專屬經濟區)
之前海牙法庭就係話中國聲稱嘅9段線根本係一相情願, 海牙法庭話自己唔會裁決呢d礁到底係屬於邊個國家, 但係所謂9段線根本係中國亂來鳩畫, 其實自己睇睇條線畫到去人地門口都知on9, 你條9段線得即係人地一出海就入侵你國土, 咁大想頭要食晒南海收航道保護費

我暫時 未入貨

未起身